我女朋友成日幻想我係連環殺手

我邊忽似會殺人？
就係唔似先可能係，無人發現你人面獸心，所以無人查你，我守唔到秘密你如果真係殺咗人千祈唔好話我知

定你條女殺左人阿？

你同佢講返，我覺得你好似係做雞既
: 我邊忽似做雞?

: 就係唔似先可能係，無人發現你扮清純脫俗，所以先無人問你價，我守唔到祕密真係做雞既千祈唔好話我知

巴打應該試下跟樓上個巴打意見咁做

曲線自首殺左人